我真的好撚廢

又做錯野了

希望有能之士快點接替我

盡力了，但我真係好廢

做錯野好閒事姐

利申 已經錯到俾老細打入冷宮

好對唔住大家

屌，我明呀，我真係明呀

大把人精甩尾，扮唔識，特登犯小錯，咁就做少D

唉，日日都做錯野，返左半年工啦，睇得出d同事都唔係好放心俾野我做 做到好灰
但fg黎講人工唔差，又唔想辭職住

仆街 以為自己打！ 做左兩星期都仲係咁廢